[Lady’s Talk][18+]絲打入！有野要問！

想問下咁多位JM
18歲去換身份證果時
可以化少少淡妝嗎
唔戴眼鏡 可唔可以戴大眼仔？

我認我心邪

抄登無絲打

JM
當呢度babykingdom呀

打錯姐
Jer住曬

有無JM可以解答小妹

可以啊 個大眼仔唔好太誇張

可以呀 不過唔好帶有色同太誇張

如果覺得影得唔好 可以問佢比唔比你影多次